守龍嚟講,top10會係邊十個?

雲高爾
雲達沙有份掛

入波

卡列斯

有一球架

但係即刻俾人秒和

保方，ddg，紐亞，當拿隆馬，施治，oblak，卡吐，拿華斯，洛里斯

諗極都係得9個

米仔

摩運奴

蘇牙

yashin耶辛

施治

我紐

米勞列 其他是但

Ching sick ball

Kahn

1.米奴列
2-10. wfc

$隆馬好忙

葉鴻輝

n賓

無巴我唔入流